夜媽媽瞓唔着想聽下笑話

如題

佳佳去台灣

係咪想推我

係

啊…啊…唨…頂住咗…嗯…嗯…

呢排大風唔想去住

ching做乜咁嬲

做乜又唔記得mute咪

ching踢到獎門人？

周樂兒？

咩料啊

俊？邊撚度俊呀？睇吓！睇吓！邊撚度俊呀？屌你老母！

sor 天生冇幽默感所以想聽下笑話